仅以此纪念一下曾经一直会跟着默念的AU by KDDI

前段时间还在啸叫最后的「未来は選べる」好惊艳转眼间说结束就结束了最喜欢的始终还是「もしも、僕が嵐じゃなかったら」系列从僕は僕のすべて到season，到everything，每一首配的歌都是很棒的作品那时候的歌曲还多出自youth case出自100+ 也没什么特别伤感，以后也还会有其他各种广告忽然想起来给老板设置的来电铃声现在还是利达种菜的那个purururu purururu，哈哈总觉得四年了，还是留点什么记录吧传两张照片，来源网络，顺手找的。。最后转段今天看到的自家GN写的话“2008年01月28日，au携帯電話サービスのイメージキャラクターに「嵐」さんを起用，那时候叫「auの庭で」，还没见过生人，leader才27岁，没有ヒミアラ，CX和NTV还是GRA和宿题，花男映画还没上映，24小时司会还未公布，Time DVD还没发行，UTABAN搞了情人节SP，北京奥运圣火还未点燃。”